點解Zoom盤後升得咁勁

財報靚

290放左 飲恨

出咗業績
咁基本新聞都唔睇
炒乜股

因為全世界開學 好多都用緊zoom

又話有毒唔用ZOOM轉用其他?